［滅族］點樣滅9晒啲德國蟑螂

屋企廚房好撚多
夜晚真係唔敢入廚房
一開燈，
屌你老味一家大細出埋黎
有時有一兩隻會出埋廳
前排噴左啲biokill 好左少少
呢排又多番啲bb仔
應該新一批又出世

炸彈有無用
係廚房用會唔會危險
始終多食用品

我屋企都係
次次入廚屋一開燈就見到佢地，又唔郁，行過去佢又郁一郁。

清哂廚具調味料出去先

認真，養隻貓或者蜘蛛

殺蟲水持續攻擊
甲由屋擺屋外

神獸

好驚佢跌落個身

神獸養大左都好撚核突

一點絕
自己search

即係清晒全個廚房

之前揾過但唔知邊度可以買

我屋企個廚房都係,一到夜晚熄左燈就出晒黎,有啲仲識飛有時仲走入我間房

我會用biokill 係房門劃結界

用藥餌

尋日見到，唔知有冇用

留名

德國寶

呢啲多數都無用, 大曱甴可能有用,
細曱甴生命力好頑強, 又醒

引入高登神獸

喺中國買咗曱甴藥 吱喺廚櫃度死撚曬
同埋執執個櫃喇

老母太多雜物啦,

lm

殺蟑清

返舊登考古啦
有晒電話地址

仲唔做野

我屋企都好多德國小強 一到夏天好能恐怖
係荔枝角返工 有個婆婆賣小強藥 10蚊3包 聞陣味似奶粉
我分左幾廿份擺屋企d角落位
第二朝起身 地下d小強多到好恐怖

整隻四腳蛇落屋企

我屋企啲四腳蛇唔多，不過我由細到大未試過喺屋企見過一隻曱甴

上淘寶買 拜滅士 小強藥，用左兩星期巳經無左9成。毒死左小強最好唔好執屍再等同伴食就可以滅族。

以家好耐先見過一兩隻， 估計應該隔離屋過黎。

引入美國蟑螂跟佢地互撕

神戰唔係可遇不可求嘅咩
我都未聽過可以主動養神獸係屋企

睇過話月桂葉可以驅 磨粉效果更佳

先執屋 清哂d雜物
再放強國既藥
好快死哂

我已經慣咗，初初會好驚，同佢對峙，唔敢郁，正所謂敵不動我不動 我一動，佢仲走得快過我 而家？啲強變到唔驚人，我屋企嗰啲，行到勁近都唔會走，我都慣咗成日轉角遇到佢哋 好幾代喺度

同問
有一日凌晨想飲水 一入廚房
見到有一隻勁大隻嘅 同啲bb玩得好開心
然後我殘忍咁殺撚死曬
唔想再晚晚一開燈就殺殺殺

宜家d強勁撚到連壁虎都殺得死
好耐之前我屋企仲有甲由出沒
某一日我打開廚房門就見到有隻壁虎好可憐咁訓係地下
我篤下佢佢冇反應
可能同甲由大戰激烈過頭以身殉國
然後我老母安葬左佢

不過自此之後我就冇再見過屋企有甲由
可能d甲由殺左人地老母比班細路殲滅
(我屋企唔止一條壁虎 仲有d剛出細bb仔或者壁虎仔 好鐘意四圍爬)

有隻叫達豪滅蟑清 好有效
粉狀超甜餅味 但好撚毒
屋企無小朋友小動物先好買
我連用1星期 屋企已經無晒
而家一兩個月補1次 好撚無見過蟑了

由屋外入黎既話我覺得用biokill去防都ok
我屋企門外噴結介
有時係屋內近門位見屍

月桂葉要係邊到捉

炸彈

一野拍死佢

我癲到係房食野 但都無小強

我屋企都有好多
但佢地唔會同啲曱甴大戰

屌 每年夏天都會有甲由係我張床度
上個月有隻甲由仲要趁我訓著
爬係我個頭度行黎行去

最煩係屋企有小動物 唔可以用毒性太強既藥
點解甲由殺極都極唔死

諗住揾日用殺蟲煙霧
跟住將廚房d野洗一次
順便睇有乜可以掉
應該搞成日

淘寶甲由藥，針筒果款，用左一枝幾年都未見過，以前屋企都好多

菊草葉進化

可唔可以講下咩名

你煙筒係駁邊？

去超市買果d黑色細細盒既，可以俾佢捐個頭入去食毒藥，帶返去佢屋企然後殺埋全家，一殺十，十殺百，好快ko晒

利申：以前試過屋企多到夜晚天花會好多甲由係度飛，之後就冇晒

有冇名？
定得一款係針筒？

我有買 完全冇用

係屋企放養蜥蜴有無得諗🤔🤔

咁可能係已經有抗藥，試下其他
我講緊係十鳩幾年前細個果陣
果陣屋企好細，好多雜物，又多人，冇床訓要訓地下，真係晚晚都驚到pk，地下好多隻係度行黎行去😂

屋企對正垃圾房 搵滅蟲公司搞完幾年後又返曬黎慘撚過食屎
之前試過返工個度好多蜘蛛仔 執左幾隻返黎放廚房都冇改善過
自己買藥返黎搞個效用都維持唔到好耐 擺藥係門口都冇乜分別
而家只係整支火水噴槍 零晨入廚房見一隻殺一隻
一晚都殺到十幾隻但治標唔治本 而且遇到牆上識飛既真係好撚危險

有冇死屍相

細細隻淺色果啲識飛,
但要攻擊佢先會飛走,
嚇撚死
我已經放左兩隻唔同既藥, 佢地都唔食既

我見biokill 都有做滅虫服務,
仲話對人體無害,
唔知幾錢, 有無人試過

我屋企依排都開始有好多細隻既出黎

長大成強就正

蜥蜴會死先

仲有, 佢地屙啲屎好撚臭

琴晚入廚房見到佢地係牆度扑嘢
跟住一卷報紙拍死佢地 好爽

一返屋企就入廚房打曱甴

大隻係樣衰啲, 但易搞
細隻果啲好難搞

樓上乜撚野

agger
德國甲由都唔係咁
果個係美國

幾年前好多 自從屋企唔煮飯之後就冇再見過佢地
睇黎係廚房清潔問題 d食物要處理好

屌那星 屋企都有好撚多
清極都仲有勁多甲由屎
後尾老豆拆開一個類似蒸爐嘅底 發現入面勁多甲由蛋 好撚核突

, 我都唔係好敢摷晒啲野出黎

Push

屋企前幾年廚房開始有
初初只係用啲普通貼牆藥餌, 但係完全冇用
直到上星期忍唔住用幾舊水買屋同炸彈
而家只係炸咗一次同放一個屋已經連續幾晚見唔到

你屋企太多野食

晚晚開燈都要殺十幾隻 但大家無把握一炮清唔好去馬 試過佢地由廁所搬去廳再搬左入廚房

我都驚呢樣野, 走出廳就大獲

留名
依加用殺蟲水都殺唔清
殺極仲有 一到夏天就量産

有小動物係咪只可用屋黎捉？

頂你食緊野睇到打冷震

我聽人做過藥廠公司話其實隻藥係有用
但香港天氣太潮濕
開左幾日潮左變無用

你老母比曱甴屌

留名學野
屋企有小動物
前排用啲冇咁毒嘅藥
結果學巴打話齋走曬出廳
尋晚仲入埋房

其實啲細曱甴係邊度黎,

一點絕

有次有隻大強唔見左
原來走左入我房
我又唔知
之後有晚我熄晒燈係到煲劇
忽然隻大強爬左落個mon到
嚇撚到我high high
因為我睇手機會放好近面
自從果次我就一獲鏟起晒佢地
又放曱甴屋又落藥又養簷蛇
表示洗衣機底有一家大細
最重要都係保持家居清潔
依家好耐冇見過

班仆街一夏天就出番哂黎
已經殺到懶 日日瘋狂扑野 點殺得哂

係咪有錢人屋企先無

我諗要好有錢先冇
有親戚住九龍塘果堆食個飯都見到飛甲同成堆b 可能因為住2、3樓，賓妹又唔識滅蟲

淘寶淘左一點絕
小左9成 不過幾貴 但值

淘寶甲由藥

窮撚屋企表示無曱甴
最緊要係少雜物同保持乾淨

試過用炸彈 一出煙就成蟑螂屍體

其實班仆街係黎自邊度? 我都係呢幾年先出現
住廿幾樓 就黎要搞到屋企長期好似北海道咁先可以滅種

自問好乾淨，舊屋住廿幾年見過1,2隻出面走入黎
一搬新屋多撚到

有時唔係自己屋企搞到咁 而係樓上樓下成棟樓搞到你屋企有

點解上帝要整曱甴出黎

屌你老味 炸彈都未用學人開post

world war2

有咩關係

咁多支那畜教人淘寶買毒藥

唔敢用大陸藥,
一陣變左常威, 毒害左全家

朋友做滅蟲，俾咗支針筒型嘅藥我，唧小小係出沒地方，一星期後冚家產

盲反到

順路一問 屋企有貓狗可以點攪
d甲由已經住左幾代 有小動物所以唔敢亂攪
有冇巴絲有經驗分享下

一點絕?

冇得直接捉,要用菊草葉進化

點解有牙

話說我屋企隻超巨型神獸係我張床附近，代表咩？

屋企好少煮飯，以前都係一年見到一兩隻，養左貓之後呢個用已經見過3隻
今日翻嚟重見到小強被隻貓分屍

神獸, 好多神獸係屋企, 都唔知係好事定壞事

煙蛋兩至三粒一齊放，出兩個鐘街 ，返屋執屍加大掃除

留名 屋企有好多小小強
放煙霧彈好幾次 都絕唔到佢地種

點樣係屋企引入神獸

pish

屌佢有次又係入廚房飲水
一開燈見到
有兩隻係度扑野
屌你老母我仲係草頭仔
你竟然係我面前扑野咁開心？
跟住一野拍撚死哂兩隻

想問下d甲由d腳撐起晒 撐到個身勁高 行路又龜速咁 係咪即係準備起飛??

認真回答：

屋企有細路或寵物都啱用！

Biokill都用
出晒名對人畜及昆蟲無害

上次係樓梯口試左呢支閪野
對準噴十幾次都唔死 仲比佢走甩囉

但係 有次係屋企又試過噴呢支閪野
隻小強中左招之後係咁r個頭 最後r甩左成個頭